Jeremy Lin 準備轉會？！

話說小弟一月去美國旅行，想入埸撐下J Lin但又驚佢就快比Hawks Trade走，想問下各位Ching意見。

等我打過電話去個邊傾傾，樓豬等消息

收到風會trade去中國，你北上啦

打南華呀 留翻係香港啦

傳會底薪去勇士 事關curry大傷無人帶到隊

收到風會去東莞揾易帝

真心 J lin 今季表現算唔錯 個人覺得唔會trade 走佢

除非Young呢兩個月極速成長 如果唔係都要佢帶新人同bench